痴撚線!! 落街食宵夜見到有人困左係天橋架lift

係咪無撳𨋢

問下人食咩

你確定係人？？

有怪莫怪

靚唔靚

部lift多人到..

邊度有人？

唔係 佢開唔到門

唔確定

唔好嚇我

點解佢仲咁滋油淡定

可唔可以影多幾張
好似水族館咁樣

救左出黎啦 咁耐

新光